Winter on Fire 烏克蘭革命史

烏克蘭人民好團結、唔怕死先會成功；
香港人大部分都係和理非，
絕對打唔贏實彈警察。
而且就算香港人打敗香港警察，
解放軍一定會落黎介嚴。
大家仲值唔值得勇武抗爭？
不自由毋寧死
怕死，聽日返工，不了

816全民沽空港幣，測試金管局外匯儲備！

經濟冧，樓一冧，啲廢中衝得快過你

push

澳門廢老主動衝長盾

818 維園、天安門廣場見

Push